［工程撚請入］點解石躉之間要放磚

求指教
放石躉就放石躉，點解要放啲磚係中間？

係想手足推佢哋落吐露港公路，定真係有必要咁做？

自推 1/10

自推2/10

自推 3/10

求解答

我覺得無必要

驚接觸面細加受力唔均勻
下面嗰舊會裂？
冷縮熱脹？

自推 4/10

正常吊運用上面兩個勾
第二種吊法
石矢磚位底留罅 用黎落帆布帶 攬住黎吊起

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推

方便吊運姐， 舊嘢四四方方， 面個凹位有鐵比人吊， 但舊嘅磚多數已生銹，zip 起可以穿過帆布帶攬住成粒吊

但得最出（最近橋邊）嗰啲會係咁，中間既都唔會放磚係上下兩個石躉之間

poly 攻防戰 緊急呼籲

咁應該所有石躉同石躉之間都會放磚？
因為睇live佢得最出個啲躉先留罅

打碎/整走舊磚（要冇哂罅隙） 下次佢要搬走就麻煩DD冇得直接攬底吊起

方便用布帶攬石頭

唔好用石屎封埋頂個兩個凹位（應該有for用黎吊既鐵扣係入面）

但睇live佢得最出個啲躉先留罅，中間嗰啲都無留罅
如果學你咁講，唔係應該統一要咁做咩

可能嗰幾舊個eye位老化唔敢吊，要攬帆布帶

收到，記得唔好用石屎封頂個兩個凹位啊

好似上面巴打咁講，有唔同類型既磚
有d磚係上面有lifting eye

咪搞啲石躉添呀 一陣重到冧橋責死人入哂我哋數

比你有空位下面吊起